聽日睇升定睇跌？！

侵爺冇乜事，應該消化晒？

施主 要你睇覺得升定跌

你唔燈就得

冇大陸佬喺到搞搞震多數都升

問下母麵

即係跌得

係咪想燈死trump

跌
一日未好番一日都會跌

最少跌 300

橫行

冇可能

先回後升

跌到仆街

一定升到仆街

如果你係porfolio manager 或者投行decision maker
加注衰左：即刻收皮
退市衰左：應該保得住份工，浸輸錢輸都合理

但如果Trump Trump好返嘅消息一出，一定要係15秘內清倉，如果唔係，食屎㗎啦

爆升到冇頂 清乜倉

做戲都做全套啦
戴巴拿都成個月先出返黎
你兩三日話無事
又無同情分之餘被人話造馬 唔駛選總統啦

恒指重上30000點

我覺得會盤前跌少少開市升番少少橫行，盤後再跌

個個都炒科技股 應該問納指升定跌

咁我聽朝一早打返公司請病假，再去銀行借錢孖展入市先